影你屋企個廳嚟睇下

曱甴屋老鼠洞

見唔見到我屋企個廳

好撚大呀

樓主養緊咩小動物？倉鼠？

你好毒

月經

好少

我家姐嗌佢叫

屋企咩都無哂